有得渣你會渣邊個對波？

山P：
戶田：

山p 肥仔波

結衣

馬場富美加

heidi

自己

戶田
不了

淨係練大對波

戶田😵